# React Movies
Projet de site WEB contenant un backend permet de stoker l'état de l'application.

Des modifications apportées sont affichées directement sur le site en utilisant là couche ReduxToolkit permettent de simuler des actions générant des données proche de la partie backend via l'utilisation des slices.




L'application étant un exemple, elle a donc été conçue sans authentification, permettant à n'importe utilisateur de poster ou modifier un message de persistant.
### Visualisation du site WEB

https://fs-app-amk.netlify.app/

